新派 建設派上881 去聽下呀叻論中立論

【區選論壇】東區和富選區今屆再不是建制派自動當選？

今日 #881晴朗 有和富參選人林斯嵐、陳嘉陽。（另一參選人還有競選連任的郭偉強）

Part 1

Part 2

【明報專訊】區議會選舉11月24日舉行，有新團體成立宣布計劃派4人出選，呢個團體叫「保障民生建設聯盟（保民聯）」，標榜不講政治、只講民生，佢哋鬧完民主派又批評目前建制派表現差，並自稱係建制派中嘅「建設派」。講到反修例示威，保民聯召集人袁桂禧話，政府修訂《逃犯修例》初心係好；至於點睇民間五大訴求，袁桂禧就話政府要「聆聽」，其他成員亦話贊成先由監警會調查。

11月24 好重要10連推
1/10

11月24 好重要10連推
2/10

11月24 好重要10連推
3/10

BowmanLuen

我見到我大學同學

11月24 好重要10連推
4/10

邊個喔

11月24 好重要10連推
5/10

11月24 好重要10連推
6/10

保民聯仆街啦

11月24 好重要10連推
7/10

11月24 好重要10連推
8/10

11月24 好重要10連推
9/10

食撚屎啦保民聯

保民聯

11月24 好重要10連推
10/10

之前唔係有連登仔都整左個真.建制派咩
一開始無留意係度聽以為條友玩膠 點知真係狗來

一票不投保民聯

保民聯 （保障民生建設聯盟）
你地個區有無？

[url]咁後生就講埋d歪理 [/url]

垃圾建制狗

小心班港豬投左比佢地呀屌